唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

做乜撚

追佢錢啦仆街

佢痴Q咗線啦

777 689收尾幾年究竟點樣過啊

佢真係有病

畜生

又係佢

洗唔洗打破傷風針 畜生黎

佢找咗數未？

特務又真係特別交足戲

返嚟找數？